有啲人一行出黎就係有台型 天生明星格

屌你老尾 琴晚個頒獎典禮

係有一大班算唔錯既歌手

有啲歌係好聽 有啲人係唱得唔錯

但一拍落去霆鋒到真係輸幾仔街

霆隊鋒型到我腎上腺素激增 出晒水